帶大家返去今晚 九龍城事件 好在現場人好多都好醒

一手資料

事件過程:
紫色係原本示威者佔據既路

1. 當時好多人係亞皆老街 同 彌敦道 交界停留 (藍色X)

2. 前面開始有消息清場 (紅色方向)

3. 有一班人建議BE WATER 由亞皆老街行去九龍城 (綠色路線)

4. 好多人開始跟 一直叫九龍城 九龍城

5. 行到一陣有一班人覺得唔對路就開始調返轉返黎 之後條龍就斷斷地 但都有唔少人係行左去九龍城方向

6. 然後咁岩CCTVB有記者跟住

7. 然後咁岩狗狗又有大量車跟住去九龍城方向 (黃色箭嘴) 而之後黃大仙警力又非常足充去樓下捉黃大仙示威者

可疑點:
A. 首先 點解要去九龍城? 一聽已經覺得好怪 九龍城呢個地方交通唔方便 睇一睇地圖
屌 幾條大直路入去 要前後包抄易到喊 然後個路程係非常不智 仲遠過同由尖沙嘴行到去旺角
咁遠又一大條直路 D狗真係會低能到唔識包抄?

B. 雖然梳士巴利道都有狗封住 去何文田 or 紅磡亦都唔方便 但行去九龍城係更差

C. 有大量狗車係呢件事冇耐之後就馬上由培正道 (好近去九龍城既路)出發 (黃色箭嘴)

D. 近九龍城既黃大仙警區都有大量警察

合理懷疑係有狗狗派人故意水示威者行去九龍城 想黎個大圍捕
好在好多人都醒 即刻話好有問題 唔行 返轉頭 (雖然都有唔少人跟左去行)

我唔係想搞分化話有鬼 定係我太陰謀論 想大家討論下

無追post
突然去左黄大仙我都好驚訝

我都未追得切post
黃大仙係由九龍城同一班人 定係黃大仙d街坊落黎聲援

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

係 我都覺得唔係咁簡單

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題